{"identifiers": {"goodreads": ["4981046"]}, "subtitle": "s\u00edntese pr\u00e1ctica", "lc_classifications": ["PC", "P"], "latest_revision": 5, "source_records": ["marc:marc_university_of_toronto/uoft.marc:4774604048:693", "marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:2721428:651", "marc:marc_loc_updates/v37.i05.records.utf8:4946600:754"], "title": "Gram\u00e1tica da lingua galega", "languages": [{"key": "/languages/glg"}], "publish_country": "sp ", "by_statement": "Xos\u00e9 Feix\u00f3 Cid.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 5, "publishers": ["Edici\u00f3ns Xerais de Galicia"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2010-04-16T14:18:13.388428"}, "key": "/books/OL22607674M", "authors": [{"key": "/authors/OL6491375A"}], "publish_places": ["Vigo"], "pagination": "253 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2008-11-17T07:29:03.905328"}, "notes": {"type": "/type/text", "value": "Bibliograf\u00eda: p. 241-244."}, "number_of_pages": 253, "isbn_10": ["8497822048"], "publish_date": "2004", "works": [{"key": "/works/OL13634866W"}]}