{"identifiers": {"goodreads": ["6416090"]}, "lc_classifications": ["JL196 .J33 2008"], "latest_revision": 5, "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i01.records.utf8:6508970:1184", "marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7892279:1213"], "title": "La fatigue politique du Qu\u00e9bec fran\u00e7ais", "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "subjects": ["Political leadership -- Qu\u00e9bec (Province)", "Elite (Social sciences) -- Qu\u00e9bec (Province)", "Leadership politique -- Qu\u00e9bec (Province)", "\u00c9lite (Sciences sociales) -- Qu\u00e9bec (Province)", "Qu\u00e9bec (Province) -- History -- Autonomy and independence movements", "Qu\u00e9bec (Province) -- Politics and government -- 1960-", "Qu\u00e9bec (Province) -- Histoire -- Autonomie et mouvements ind\u00e9pendantistes", "Qu\u00e9bec (Province) -- Politique et gouvernement -- 1960-"], "publish_country": "quc", "by_statement": "Daniel D. Jacques.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 5, "publishers": ["Bor\u00e9al"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2010-04-24T19:25:15.271304"}, "key": "/books/OL22854980M", "authors": [{"key": "/authors/OL81874A"}], "publish_places": ["Montr\u00e9al"], "oclc_number": ["272956350"], "pagination": "160 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-01-07T22:42:35.690267"}, "lccn": ["2008472610"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references (p. [155]-160)."}, "number_of_pages": 160, "isbn_13": ["9782764605998"], "isbn_10": ["2764605994"], "publish_date": "2008", "works": [{"key": "/works/OL927669W"}]}