{"name": "Jos\u00e9 Eduardo de Assis Lef\u00e8vre", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-02-18T05:04:58.186406"}, "personal_name": "Jos\u00e9 Eduardo de Assis Lef\u00e8vre", "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-02-18T05:04:58.186406"}, "key": "/authors/OL6580732A", "type": {"key": "/type/author"}, "id": 33787330, "revision": 1}