{"series": ["Biograf\u00edes valencianes -- 5"], "lc_classifications": ["JC", "CT"], "latest_revision": 2, "contributions": ["G\u00f3mez Garc\u00eda, Ra\u00fal, aut."], "title": "Fidel Garc\u00eda Berlanga", "languages": [{"key": "/languages/spa"}], "publish_country": "sp ", "by_statement": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez Ortiz, Ra\u00fal G\u00f3mez Garc\u00eda.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 2, "publishers": ["Diputaci\u00f3n Provincial de Valencia"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-15T07:29:16.324104"}, "key": "/books/OL21631075M", "authors": [{"key": "/authors/OL5747561A"}], "publish_places": ["[Valencia]"], "pagination": "142 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2008-11-03T09:38:00.053743"}, "notes": {"type": "/type/text", "value": "Bibliograf\u00eda: p. 111-139."}, "number_of_pages": 142, "isbn_10": ["8477952841"], "publish_date": "2001", "works": [{"key": "/works/OL12787312W"}]}