{"subtitle": "ma lutte pour la libert\u00e9 et la justice", "lc_classifications": ["BX1682.G2 N49 2008"], "latest_revision": 3, "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:6956985:821", "marc:marc_loc_updates/v37.i17.records.utf8:10224371:821"], "title": "Choisir de dire la v\u00e9rit\u00e9", "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "subjects": ["Catholic Church -- Gabon", "Christianity and politics -- Catholic Church", "Gabon -- Politics and government -- 1960-"], "publish_country": "fr ", "by_statement": "No\u00ebl-Aim\u00e9 Ngwa-Ngu\u00e9ma ; pr\u00e9face de S.-P. E. Mvone-Ndong.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 3, "publishers": ["Harmattan"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-15T08:25:51.718882"}, "key": "/books/OL23146327M", "authors": [{"key": "/authors/OL6600717A"}], "publish_places": ["Paris"], "pagination": "171 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:25:18.753354"}, "lccn": ["2008390009"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references."}, "number_of_pages": 171, "isbn_13": ["9782296050075"], "publish_date": "2008", "works": [{"key": "/works/OL13758750W"}]}