{"latest_revision": 5, "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:6153967:915", "marc:marc_loc_updates/v37.i28.records.utf8:21123732:998", "marc:marc_loc_updates/v37.i31.records.utf8:10976575:998", "marc:marc_loc_updates/v37.i43.records.utf8:36257339:1003"], "title": "Safar-i Y\u016brap 1924", "languages": [{"key": "/languages/urd"}], "publish_country": "pk ", "by_statement": "Bh\u0101\u02bci\u012b \u02bbAbdurra\u1e25m\u0101n Q\u0101diy\u0101n\u012b.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 5, "other_titles": ["\u1e24az\u0324rat K\u0332h\u0332al\u012bfahtulmas\u012b\u1e25 al-S\u0332\u0101n\u012b, k\u0101 safar-i Y\u016brap"], "publishers": ["\u02bbAbdulmann\u0101n Kaus\u0332ar"], "description": {"type": "/type/text", "value": "Author's memiors of his visit to Europe in 1924 with Bash\u012brudd\u012bn Ma\u1e25m\u016bd A\u1e25mad, 1889-1965, 2nd Caliph of Ahmadiyya Sect."}, "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-15T08:25:51.718882"}, "key": "/books/OL23146047M", "authors": [{"key": "/authors/OL6600591A"}], "publish_places": ["[Rabvah]"], "pagination": "498, 12 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:08:53.030455"}, "lccn": ["2008327070"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "\"K\u0332h\u0332il\u0101fat-i A\u1e25madiyyah \u1e63ad s\u0101lah jubl\u012b, 1908-2008.\"--Cover\n\nIn Urdu; some in English with citations in Arabic."}, "number_of_pages": 498, "publish_date": "2008", "works": [{"key": "/works/OL13758621W"}]}