{"table_of_contents": [{"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "1. Des origines \u00e0 la Conf\u00e9rence de Brazzaville."}], "lc_classifications": ["LA1821.I8 D47 2008"], "latest_revision": 3, "contributions": ["Konan-Daur\u00e9, N'Guessan, 1927-"], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7453911:766", "marc:marc_loc_updates/v37.i10.records.utf8:11623347:801"], "title": "Histoire de l'\u00e9ducation en C\u00f4te d'Ivoire", "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "subjects": ["Education -- C\u00f4te d'Ivoire -- History"], "publish_country": "iv ", "by_statement": "Paul D\u00e9salmand ; sous la direction de N'Guessan Konan-Daur\u00e9.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 3, "publishers": ["Les \u00c9ditions du CERAP"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-15T08:25:51.718882"}, "key": "/books/OL23146661M", "authors": [{"key": "/authors/OL3261263A"}], "publish_places": ["Abidjan"], "pagination": "v. <1   > :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:36:01.011436"}, "lccn": ["2008437160"], "isbn_13": ["9782915352412"], "publish_date": "2008", "works": [{"key": "/works/OL9194926W"}]}