{"subtitle": "conf\u00e9rence, 22 et 23 novembre 2001, Aix-la-Chapelle, Allemagne", "lc_classifications": ["HD7164 .C638 2001"], "latest_revision": 6, "contributions": ["Gesellschaft f\u00fcr Versicherungswissenschaft und -gestaltung e.V. K\u00f6ln.", "Germany. Bundesministerium f\u00fcr Arbeit und Sozialordnung."], "genres": ["Congresses"], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7836939:1425", "marc:marc_loc_updates/v37.i14.records.utf8:9686917:1425", "marc:marc_loc_updates/v37.i21.records.utf8:8110013:1411"], "title": "S\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs frontaliers en Europe", "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "subjects": ["Social security -- European Union countries -- Congresses", "Frontier workers -- European Union countries -- Congresses"], "publish_country": "gw ", "by_statement": "Gesellschaft f\u00fcr Versicherungswissenschaft und -gestaltung e.V. ; [Bundesministerium f\u00fcr Arbeit und Sozialordnung].", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 6, "other_titles": ["Soziale Sicherheit der Grenzg\u00e4nger in Europa = Social security for frontier workers in Europe", "Social security for frontier workers in Europe"], "publishers": ["AKA"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-15T08:26:21.026210"}, "key": "/books/OL23146929M", "authors": [{"key": "/authors/OL6600927A"}], "publish_places": ["Berlin"], "pagination": "vii, 236 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:44:59.250131"}, "lccn": ["2008468370"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "\"21.-25. 2001 Aachen\"--Cover.\n\nIncludes bibliographical references."}, "number_of_pages": 236, "isbn_10": ["3898380386", "1586033328"], "publish_date": "2003", "works": [{"key": "/works/OL13758970W"}]}