{"subtitle": "b\u0101zkhv\u0101n\u012b-i huv\u012byat-i nasl\u02b9h\u0101-yi \u012ar\u0101n\u012b bih riv\u0101yat-i inqil\u0101b", "lc_classifications": ["DS268 .S23 2003"], "latest_revision": 3, "edition_name": "880-04 Ch\u0101p-i 1.", "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:2516251:1675"], "title": "Va dar \u012bn 23 s\u0101l", "languages": [{"key": "/languages/per"}], "subjects": ["Iranians -- Ethnic identity", "National characteristics, Iranian", "Iran -- History -- Revolution, 1979"], "publish_country": "ir ", "by_statement": "nivishtah-i, A\u1e25mad \u02bbAl\u012b S\u0101\u02bbat\u02b9niy\u0101.", "oclc_numbers": ["54679049"], "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 3, "other_titles": ["Va dar \u012bn b\u012bst va sih s\u0101l", "And in these 23 years", "And in these twenty three years"], "publishers": ["Bihr\u016bz\u0101n"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2011-04-26T21:26:12.513642"}, "key": "/books/OL23145087M", "authors": [{"key": "/authors/OL6600284A"}], "publish_places": ["Tihr\u0101n"], "pagination": "226, [1] p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T19:44:41.646693"}, "lccn": ["2004433904"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references (p. [225]-[227]).\n\nIn Persian."}, "number_of_pages": 226, "isbn_10": ["9649016171"], "publish_date": "2003", "works": [{"key": "/works/OL13758299W"}]}