{"table_of_contents": [{"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "Nosotros somos c\u00f3mplices ; Trascendencia y humorismo en el \u00faltimo Pombo / Juan Antonio Masolver R\u00f3denas"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "Figuraci\u00f3n y desfiguraci\u00f3n autobiogr\u00e1fica en las narraciones y en los poemas de Alvaro Pombo / Alvaro Pombo"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "Introducci\u00f3n al realismo de Alvaro Pombo / Jos\u00e9-Carlos Mainer"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "Ademanes ante el espejo : la reflexividad en la narrativa de Alvaro Pombo / Domingo R\u00f3denas de Mova"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "Polifacetismo de la novela de Alvaro Pombo / Thierry Nallet"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "Protocolos de Alvaro Pombo / Carlota Casas Bar\u00f3"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "Qui\u00e9n se parece a s\u00ed mismo? : Alvaro Pombo a la semejanza / Jordi Bonells"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "Cr\u00edtica de la raz\u00f3n impura : la utilizaci\u00f3n literaria de la filosof\u00eda en la narrativa de Alvaro Pombo / Marcos Eymar Benedicto"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "El arte de cortarse las u\u00f1as : ritos de paso en las novelas de Alvaro Pombo / Yvette S\u00e1nchez"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "El espacio narrativo en El h\u00e9roe de las mansardas de Mansard de Alvaro Pombo / Antonio Rivas"}, {"level": 0, "label": "", "pagenum": "", "title": "Celia Cecilia Villalobo y el lenguaje de la Telepena / Dolors Poch Oliv\u00e9."}], "series": ["Cuadernos de narrativa"], "lc_classifications": ["PQ6666.O643 Z59 2007"], "latest_revision": 2, "genres": ["Congresses"], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7179738:1833"], "title": "\u00c1lvaro Pombo", "languages": [{"key": "/languages/spa"}], "subjects": ["Pombo, Alvaro -- Criticism and interpretation -- Congresses"], "publish_country": "sp ", "by_statement": "Grand S\u00e9minaire de Neuch\u00e2tel.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 2, "publishers": ["Arco/Libros"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-15T08:25:51.718882"}, "key": "/books/OL23146462M", "authors": [{"key": "/authors/OL6600767A"}], "publish_places": ["Madrid"], "pagination": "204 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:30:02.481694"}, "lccn": ["2008415505"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Coloquio Internacional \u00c1lvaro Pombo, 1-3 de noviembre de 2004.\"\n\nIncludes bibliographical references (p. [191]-204)."}, "number_of_pages": 204, "isbn_13": ["9788476356913"], "publish_date": "2007", "works": [{"key": "/works/OL13758807W"}]}