{"table_of_contents": [{"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Juan Ram\u00f3n Barat"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Mar\u00eda Jes\u00fas Caro"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Isabel Garcia Amador"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Pedro Felipe Granados"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Renaldo Jim\u00e9nez"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Inma Pelegr\u00edn"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Joaqu\u00edn Mateos"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Mariano Valverde."}], "series": ["Textos centrales. Poes\u00eda"], "lc_classifications": ["PQ6187 .D495 2007"], "latest_revision": 1, "subtitle": "antolog\u00eda po\u00e9tica espartaria", "contributions": ["Ortega Fern\u00e1ndez, Antonio.", "Grupo Po\u00e9tico Espartaria."], "id": 33928270, "edition_name": "1a. ed.", "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7183195:1017"], "title": "Diez de diez", "languages": [{"key": "/languages/spa"}], "subjects": ["Spanish poetry -- 21st century", "Spanish poetry -- 21st century -- History and criticism"], "publish_country": "sp ", "by_statement": "edici\u00f3n de Antonio Ortega Fern\u00e1ndez.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 1, "other_titles": ["10 de 10"], "publishers": ["Editora Regional de Murcia"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:30:05.534158"}, "key": "/books/OL23146466M", "publish_places": ["Murcia"], "pagination": "156 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:30:05.534158"}, "lccn": ["2008415817"], "number_of_pages": 156, "isbn_13": ["9788475643601"], "publish_date": "2007"}