{"subtitle": "entretiens interg\u00e9n\u00e9rationnels avec Andr\u00e9 de Peretti", "series": ["Collection Savoirs de vie, vie des savoirs"], "lc_classifications": ["HM726 .P47 2007"], "latest_revision": 3, "contributions": ["Lani-Bayle, Martine.", "Texier, Fran\u00e7ois."], "genres": ["Interviews"], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:4233717:955"], "title": "Apprivoiser l'avenir pour et avec les jeunes", "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "subjects": ["Peretti, Andr\u00e9 de, -- 1916- -- Interviews", "Intergenerational relations"], "publish_country": "fr ", "by_statement": "Martine Lani-Bayle (dir.) et Fran\u00e7ois Texier ; postface de Andr\u00e9 de Peretti.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 3, "publishers": ["Mare et Marin"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-09T08:02:15.817505"}, "key": "/books/OL23145591M", "authors": [{"key": "/authors/OL83533A"}], "publish_places": ["Paris"], "pagination": "182 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T20:26:35.978081"}, "lccn": ["2007475130"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references."}, "number_of_pages": 182, "isbn_13": ["9782849340349"], "isbn_10": ["2849340340"], "publish_date": "2007", "works": [{"key": "/works/OL942814W"}]}