{"series": ["Collection Science politique -- 8"], "lc_classifications": ["HM1121 .C668 2008"], "latest_revision": 1, "contributions": ["Cuss\u00f3, Roser.", "Association belge de science politique--Communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Belgique. Groupe \"Questions sociales.\""], "id": 33929249, "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:8137191:967"], "title": "Le conflit social \u00e9lud\u00e9", "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "subjects": ["Social conflict", "Democracy"], "publish_country": "be ", "by_statement": "Roser Cuss\u00f3 ... [et al.] (eds.).", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 1, "publishers": ["Academia-Bruylant"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:52:14.431510"}, "key": "/books/OL23147186M", "publish_places": ["Louvain-la-Neuve"], "pagination": "233 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:52:14.431510"}, "lccn": ["2008487077"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "\"\u0152uvre collective issue des travaux du Groupe Questions sociales de l'Association belge de science politique de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise\"--Cover.\n\nIncludes bibliographical references."}, "number_of_pages": 233, "isbn_13": ["9782872099016"], "publish_date": "2008"}