{"subtitle": "cr\u00f3nica de la guerrilla en la sierra de Sonora", "covers": [6891269], "lc_classifications": ["F1346 .L34 2007"], "latest_revision": 5, "edition_name": "1. ed.", "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7564044:1153"], "title": "El color de las amapas", "languages": [{"key": "/languages/spa"}], "subjects": ["Liga Comunista 23 de Septiembre -- History", "Guerrillas -- Mexico -- Sonora (State) -- History -- 20th century", "Political kidnapping -- Mexico -- Sonora (State) -- History -- 20th century", "Sonora (Mexico : State) -- History -- 20th century"], "publish_country": "mx ", "by_statement": "Ignacio Lagarda Lagarda.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 5, "other_titles": ["Cr\u00f3nica de la guerrilla en la sierra de Sonora"], "publishers": ["Universidad Tecnol\u00f3gica del Sur de Sonora", "Instituto Superior de Cajeme", "Liceo Tecnol\u00f3gico de Sonora"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2011-08-19T01:55:11.275405"}, "key": "/books/OL23146723M", "authors": [{"key": "/authors/OL5079942A"}], "publish_places": ["Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico"], "oclc_number": ["227811845"], "pagination": "192 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:38:26.384699"}, "lccn": ["2008445965"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references (p. 195-191)."}, "number_of_pages": 192, "publish_date": "2007", "works": [{"key": "/works/OL11868760W"}]}