{"series": ["Collection M\u00e9dias, soci\u00e9t\u00e9s et relations internationales"], "lc_classifications": ["HM1206 .E26 2008"], "latest_revision": 1, "contributions": ["Badillo, Patrick-Yves.", "M\u00e9di@SIC."], "id": 33929248, "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:8136116:1075"], "title": "\u00c9cologie des m\u00e9dias", "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "subjects": ["Mass media -- Social aspects", "Mass media -- Economic aspects"], "publish_country": "be ", "by_statement": "sous la direction de Patrick-Yves Badillo.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 1, "publishers": ["Bruylant"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:52:13.748162"}, "key": "/books/OL23147185M", "publish_places": ["Bruxelles"], "pagination": "436 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:52:13.748162"}, "lccn": ["2008487072"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "\"Une publication de Medi@SIC (Laboratoire de recherche sur les m\u00e9dias, l'information et de la connaissance)\"--Remerciements.\n\n\"Ce livre ... a pour origine des journ\u00e9es scientifiques dont les r\u00e9sultats ont \u00e9t\u00e9 compl\u00e9t\u00e9s et actualis\u00e9s\"--Remerciements.\n\nIncludes bibliographical references and indexes."}, "number_of_pages": 436, "isbn_13": ["9782802724643"], "publish_date": "2008"}