{"series": ["Waldschutzgebiete Baden-W\u00fcrttemberg -- Bd. 12"], "lc_classifications": ["SD196.B35 B36 2007"], "latest_revision": 2, "contributions": ["Becker, Barbara.", "Forstliche Versuchs-und Forschungsanstalt Baden-W\u00fcrttemberg. Abteilung Wald\u00f6kologie.", "Baden-W\u00fcrttemberg (Germany). Landesforstverwaltung."], "id": 33741951, "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i05.records.utf8:10539781:1578", "marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:6943919:1573"], "title": "Bannwald \"B\u00e4rlochkar,\"  Bannwald \"St\u00fc\u0308rmlesloch,\" Bannwald \"Altsp\u00f6ck\"", "languages": [{"key": "/languages/ger"}], "subjects": ["Forest surveys -- Germany -- Bannwald B\u00e4rlochkar", "Forest surveys -- Germany -- Bannwald St\u00fcrmlesloch", "Forest surveys -- Germany -- Bannwald Altsp\u00f6ck", "Forest reserves -- Germany -- Baden-W\u00fcrttemberg"], "publish_country": "gw ", "by_statement": "Barbara Becker, et al.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 2, "other_titles": ["Bannwald \"St\u00fcrmlesloch\"", "Bannwald \"Altsp\u00f6ck\""], "publishers": ["Forstliche Versuchs- und Forschungsanstalt Baden-W\u00fcrttemberg, Abt. Wald\u00f6kologie"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:25:05.636213"}, "key": "/books/OL23006538M", "publish_places": ["Freiburg"], "pagination": "161 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-02-17T23:38:11.139745"}, "lccn": ["2008386853"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "\"Mai 2007.\"\n\nBannwald \"B\u00e4\u0308rlochkar\" from \"Erl\u00e4uterungen zur Forstlichen Grundaufnahme 1999\"--[p. 5], Bannwald \"St\u00fcrmlesloch\" from \"Erl\u00e4uterungen zur Forstlichen Grundaufnahme 2002\"--[p. 41], and Bannwald \"Altsp\u00f6ck\" from \"Erl\u00e4uterungen zur Forstlichen Grundaufnahme 2000\"--[p. 83].\n\nIncludes bibliographical references."}, "number_of_pages": 161, "publish_date": "2007"}