{"subtitle": "20 biograf\u00edas", "series": ["Ensaio-comunicaci\u00f3n"], "lc_classifications": ["PN5316 . X67 2007"], "latest_revision": 5, "contributions": ["Aneiros D\u00edaz, Rosa."], "genres": ["Biography"], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7934790:724", "marc:marc_loc_updates/v37.i23.records.utf8:10883006:728", "marc:marc_loc_updates/v37.i30.records.utf8:13092620:728", "marc:marc_loc_updates/v37.i47.records.utf8:12518960:831", "marc:marc_loc_updates/v38.i22.records.utf8:5117871:837"], "title": "Xornalistas con opini\u00f3n", "languages": [{"key": "/languages/glg"}], "subjects": ["Journalists -- Spain -- Galicia (Region) -- Biography"], "publish_country": "sp ", "by_statement": "edici\u00f3n, Rosa Aneiros D\u00edaz ... [et al.].", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 5, "publishers": ["Editorial Galaxia"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2010-12-16T21:30:39.263715"}, "key": "/books/OL23147003M", "publish_places": ["Vigo"], "pagination": "374 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:47:09.312071"}, "lccn": ["2008475350"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references and index."}, "number_of_pages": 374, "isbn_13": ["9788482888071"], "isbn_10": ["8482888072"], "publish_date": "2007"}