{"lc_classifications": ["PJ7862.I18 Z4613 2009"], "latest_revision": 4, "contributions": ["Akers, Deborah S., 1955-", "B\u0101q\u0101dir, Ab\u016b Bakr A\u1e25mad."], "genres": ["Biography"], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:9385513:935", "marc:marc_loc_updates/v37.i37.records.utf8:23399169:1179", "marc:marc_loc_updates/v38.i40.records.utf8:4925502:1179"], "title": "My days in Mecca", "work_titles": ["Ayy\u0101m\u012b."], "languages": [{"key": "/languages/eng"}], "subjects": ["Sib\u0101\u02bb\u012b, A\u1e25mad", "Authors, Arab -- Saudi Arabia -- Biography", "Historians -- Saudi Arabia -- Biography"], "publish_country": "cou", "by_statement": "by Ahmad Suba\u02bbi ; translated and edited by Deborah S. Akers and Abubaker A. Bagader.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 4, "publishers": ["FirstForumPress, Inc."], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2010-11-30T17:32:31.295706"}, "key": "/books/OL23148119M", "publish_places": ["Boulder, Colo"], "pagination": "p. cm.", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T22:20:43.016757"}, "lccn": ["2009002501"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references."}, "identifiers": {"goodreads": ["6982602"]}, "isbn_13": ["9781935049111"], "dewey_decimal_class": ["892.7/8609"], "publish_date": "2009"}