{"table_of_contents": [{"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Mesa para cuatro ; El ciego ; Cerezos sin flor ; El fest\u00edn ; La plegaria ; Ocho d\u00edas / Ana Mar\u00eda Dur\u00e1n Escobar"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "El reino de las sirenas ; La mujer de mi vida ; La t\u00eda Yolanda ; Lucila ; El regalo del mar / Ana Bel\u00e9n Puertas Corro"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Morena ; Marcado ; Maquillaje ; La vida en el tejado ; Canto nocturno ; Invisible / Carlos Roberto Mendiz\u00e1bal Yela"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "La vendedora ; El visitante ; El reencuentro ; El objeto ; Amor, robo y soledad / Irene D\u00edaz de Delpr\u00e9e"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Ilusi\u00f3n ; Un \u00e1rabe pura sangre ; El anillo de mam\u00e1 ; El testamento ; La mentira / Mar\u00eda Lucrecia Gordillo Casta\u00f1eda"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "La casa de mi ni\u00f1ez ; Mar\u00eda Cristina ; La ni\u00f1a del patio ; Una noche lluviosa y triste ; Camila y sus llaves / Olga Porres Moratalla"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "Hasta que la muerte los separe ; La mujer del espejo ; La ventana ; Los amantes del pe\u00f1\u00f3n ; El retorno / Regina Aparicio de Sinibaldi"}, {"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "El tablero ; La mansi\u00f3n ;  Cruskov y la sierra ; La piedra ; De noche ; La cueva / Silvia S\u00e1enz Contreras de Urtuzu\u00e1stegui."}], "latest_revision": 4, "contributions": ["Escobar, Ana Maria Duran", "Hern\u00e1ndez, Gloria, 1960-", "Librer\u00eda Sophos."], "id": 33880068, "edition_name": "1a ed.", "source_records": ["marc:SanFranPL15/SanFranPL15.out:78563180:2805", "marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7773736:2379", "marc:marc_loc_updates/v37.i38.records.utf8:27969607:2388", "marc:marc_loc_updates/v37.i43.records.utf8:38616484:2388"], "title": "Polifon\u00eda", "languages": [{"key": "/languages/spa"}], "subjects": ["Short stories, Guatemalan", "Cuentos guatemaltecos"], "publish_country": "gt ", "by_statement": "Dur\u00e1n ... [et al.] ; primer taller de narrativa coordinado por Gloria Hern\u00e1ndez y Librer\u00eda Sophos.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 4, "other_titles": ["Polifon\u00eda: primer taller Sophos"], "publishers": ["Magna Terra Editores"], "description": {"type": "/type/text", "value": "Los cuentos contenidos en esta colecci\u00f3n van m\u00e1s all\u00e1 de la necesidad de la b\u00fasqueda intimista porque ls experiencias de vida y la visi\u00f3n del mundo se presentan tamizadas a trav\u00e9s de la sensibilidad, de la indagaci\u00f3n est\u00e9tica y del manejo de recursos estil\u00edsticos. Especialmente, esta antolog\u00eda muestra planes de vuelo. S\u00f3lo la dedicaci\u00f3n de cada uno de los integrantes del taller y el tiempo podr\u00e1n nombrar las dimensiones y latitudes que vayan alcanzando."}, "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-11-21T05:53:57.890822"}, "key": "/books/OL23122905M", "publish_places": ["Ciudad de Guatemala"], "oclc_number": ["182554365"], "pagination": "141 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-02-18T22:56:54.710353"}, "dewey_decimal_class": ["863/.08097281"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "\"Primer taller de narrativa realizado en Sophos\"--Cover."}, "number_of_pages": 141, "isbn_13": ["9789992290644"], "isbn_10": ["9992290641"], "publish_date": "2007"}