{"subtitle": "una visi\u00f3n integradora de las realidades espa\u00f1ola y Argentina", "series": ["Debates del Instituto Bartolom\u00e9 de las Casas -- 8"], "lc_classifications": ["HV1559.S7 I48 2007"], "latest_revision": 1, "contributions": ["Campoy Cervera, Ignacio.", "Palacios, Agustina."], "id": 33928256, "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7172481:1047"], "title": "Igualdad, no discriminaci\u00f3n y discapacidad", "languages": [{"key": "/languages/spa"}], "subjects": ["People with disabilities -- Spain", "People with disabilities -- Argentina", "Civil rights -- Spain", "Civil rights -- Spain"], "publish_country": "sp ", "by_statement": "Ignacio Campoy Cerver, Agustina Palacios (eds.) ; pr\u00f3logo de Domingo Garc\u00eda Bela\u00fande ; Rafael de As\u00eds ... [et al.].", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 1, "publishers": ["Dykinson"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:29:54.281535"}, "key": "/books/OL23146455M", "publish_places": ["Madrid"], "pagination": "375 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:29:54.281535"}, "lccn": ["2008415073"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references."}, "number_of_pages": 375, "isbn_13": ["9788498490459"], "publish_date": "2007"}