{"subtitle": "cr\u00f2nica del grup parlamentari d'esquerra republicana al congr\u00e9s dels diputats, 2004-2008", "series": ["Cronos -- 9"], "lc_classifications": ["DP272 .M468 2008"], "latest_revision": 1, "contributions": ["Andreu, Josep, 1956-"], "id": 33929008, "languages": [{"key": "/languages/spa"}], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7946376:801"], "title": "El m\u00e9s calent-- al front de Madrid", "edition_name": "1. ed.", "subjects": ["Spain -- Politics and government -- 21st century"], "publish_country": "sp ", "by_statement": "[Josep Andreu ... et al. ; pr\u00f2leg de Joan Puigcerc\u00f3s ; ep\u00edleg de Joan Ridao].", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 1, "publishers": ["Meteora"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:47:25.783864"}, "key": "/books/OL23147015M", "publish_places": ["Barcelona"], "pagination": "317 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:47:25.783864"}, "lccn": ["2008475516"], "number_of_pages": 317, "isbn_13": ["9788495623621"], "publish_date": "2008"}