{"subtitle": "al-i\u02bbl\u0101m wa-al-siy\u0101sah f\u012b al-\u02bb\u0100lam al-\u02bbArab\u012b", "latest_revision": 3, "languages": [{"key": "/languages/ara"}], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:9744211:670", "marc:marc_loc_updates/v37.i27.records.utf8:68310261:675"], "title": "\u1e24ur\u016bb kal\u0101m\u012byah", "edition_name": "al-\u1e6cab\u02bbah 1.", "publish_country": "le ", "by_statement": "Ma\u02bcm\u016bn Fand\u012b ; tarjamat T\u0101ny\u0101 N\u0101jyah.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 3, "publishers": ["D\u0101r al-S\u0101q\u012b"], "description": {"type": "/type/text", "value": "War on Terrorism, 2001- ; press coverage; mass media; political aspects; Arab countries."}, "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-15T08:26:41.963619"}, "key": "/books/OL23148411M", "authors": [{"key": "/authors/OL237181A"}], "publish_places": ["Bayr\u016bt"], "pagination": "299 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T22:30:29.547346"}, "lccn": ["2009338158"], "number_of_pages": 299, "isbn_13": ["9781855160224"], "publish_date": "2008", "works": [{"key": "/works/OL1973972W"}]}