{"identifiers": {"goodreads": ["6404195"]}, "series": ["Z zakamark\u00f3w pami\u0119ci i szuflad -- t. 1"], "lc_classifications": ["CT1217.S95 J35 2007"], "latest_revision": 4, "genres": ["Biography"], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7824269:853"], "title": "Historia rodzinna Gerwazego \u015awiderskiego", "languages": [{"key": "/languages/pol"}], "subjects": ["\u015awiderski family", "\u015awiderski, Gerwazy, -- 1920-", "World War, 1939-1945 -- Medical care -- Poland", "Poland -- Biography"], "publish_country": "pl ", "by_statement": "Edmund Jakubek.", "oclc_numbers": ["265716456"], "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 4, "publishers": ["Wielkopolskie Muzeum Walk Niepodleg\u0142o\u015bciowych"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2011-06-08T02:53:45.439806"}, "key": "/books/OL23146921M", "authors": [{"key": "/authors/OL6473225A"}], "publish_places": ["Pozna\u0144"], "pagination": "104 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:44:45.321238"}, "lccn": ["2008467611"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes index."}, "number_of_pages": 104, "isbn_13": ["9788392134756"], "publish_date": "2007", "works": [{"key": "/works/OL13615020W"}]}