{"publishers": ["Fondation Friedreich Ebert"], "pagination": "694 p. ;", "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:6501719:537", "marc:marc_loc_updates/v37.i12.records.utf8:10519779:537", "marc:marc_loc_updates/v37.i23.records.utf8:9916647:664", "marc:marc_loc_updates/v37.i28.records.utf8:21290359:664"], "title": "La s\u00e9curit\u00e9 sociale au S\u00e9n\u00e9gal.", "lccn": ["2008347902"], "contributions": ["Friedrich-Ebert-Stiftung. Bureau de Dakar, S\u00e9n\u00e9gal."], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes index."}, "number_of_pages": 694, "isbn_13": ["9782913530386"], "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:16:13.025541"}, "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "isbn_10": ["2913530389"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2011-04-22T19:04:50.850180"}, "latest_revision": 5, "publish_country": "sg ", "key": "/books/OL23146231M", "publish_date": "2007", "publish_places": ["Dakar"], "type": {"key": "/type/edition"}, "oclc_numbers": ["299039524"], "revision": 5}