{"lc_classifications": ["B1029.A83 P47 2007"], "latest_revision": 2, "languages": [{"key": "/languages/spa"}], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:3345697:769"], "title": "El pensamiento \u00e9tico de Andr\u00e9s Avelino", "edition_name": "1. ed.", "subjects": ["Avelino, Andr\u00e9s, -- 1900-1974 -- Criticism and interpretation", "Ethics"], "publish_country": "mx ", "by_statement": "Rosa Elena P\u00e9rez de la Cruz.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 2, "publishers": ["Instituto Panamericano de Geograf\u00eda e Historia", "Universidad Nacional Autonoma de M\u00e9xico"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-15T08:25:17.076942"}, "key": "/books/OL23145333M", "authors": [{"key": "/authors/OL6600373A"}], "publish_places": ["M\u00e9xico, D. F"], "pagination": "93 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T20:06:04.746972"}, "lccn": ["2006504206"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references (p. [73]-76)."}, "number_of_pages": 93, "isbn_13": ["9789703251391"], "publish_date": "2007", "works": [{"key": "/works/OL13758402W"}]}