{"subtitle": "jueus, conversos i xuetes a Mallorca", "series": ["Col\u00b7lecci\u00f3 La Rodella -- 17"], "covers": [6252178], "lc_classifications": ["DS135.S75 M325 2007"], "latest_revision": 3, "table_of_contents": [{"type": {"key": "/type/toc_item"}, "class": "section"}], "contributions": ["Font Poquet, Miquel S."], "id": 33929009, "languages": [{"key": "/languages/cat"}], "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:7947177:924"], "title": "La fe ven\u00e7uda", "edition_name": "1a ed.", "subjects": ["Jews -- Spain -- Majorca -- History", "Chuetas -- Spain -- Majorca -- History", "Antisemitism -- Spain -- Majorca -- History", "Majorca (Spain) -- Ethnic relations"], "publish_country": "sp ", "by_statement": "edici\u00f3 de Miquel S. Font Poquet.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 3, "publishers": ["Miquel Font Editor"], "description": {"type": "/type/text", "value": "La q\u00fcesti\u00f3 xueta \u00e9s un fet antropol\u00f2gic ins\u00f2lit que nom\u00e9s es d\u00f3na a l\u2019illa de Mallorca, i que la seva perviv\u00e8ncia al llarg dels segles no troba parang\u00f3 en cap altra cultura. El fet de posseir un dels llinatges considerats xuetes, supos\u00e0 i suposa encara avui dia, un vertader estigma iniciat en el segle XVI i generalitzat en el segle XVIII. El present treball, pret\u00e9n ser una revisi\u00f3 hist\u00f2rica de la q\u00fcesti\u00f3 judaica a Mallorca des de les primeres refer\u00e8ncies a la pres\u00e8ncia jueva anterior a la Conquesta catalana de Mallorca fins a l\u2019actualitat."}, "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2010-04-13T15:21:27.843151"}, "key": "/books/OL23147016M", "publish_places": ["Palma de Mallorca"], "pagination": "222 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:47:26.366981"}, "lccn": ["2008475520"], "notes": "Includes bibliographical references (p. 207-220).", "number_of_pages": 222, "isbn_13": ["9788479671198"], "publish_date": "2007"}