{"subtitle": "56-os magyar menek\u00fcltek Sv\u00e1jcban", "series": ["A m\u00falt \u00f6sv\u00e9ny\u00e9n"], "lc_classifications": ["DB957.5.R43 E65 2002"], "latest_revision": 1, "contributions": ["Kany\u00f3, Tam\u00e1s."], "id": 33926298, "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:2291200:986"], "title": "Emigr\u00e1ci\u00f3 \u00e9s identit\u00e1s", "languages": [{"key": "/languages/hun"}], "subjects": ["Hungarians -- Switzerland -- Ethnic identity", "Political refugees -- Hungary -- History -- 20th century", "Political refugees -- Switzerland -- History -- 20th century", "Hungary -- History -- Revolution, 1956 -- Refugees"], "publish_country": "hu ", "by_statement": "szerkesztette Kany\u00f3 Tam\u00e1s.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 1, "publishers": ["L'Harmattan", "MTA Kisebbs\u00e9gkutat\u00f3 Int\u00e9zet"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T19:38:54.938448"}, "key": "/books/OL23145035M", "publish_places": ["Budapest"], "pagination": "189 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T19:38:54.938448"}, "lccn": ["2003462476"], "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references."}, "number_of_pages": 189, "isbn_10": ["9639457140"], "publish_date": "2002"}