{"subtitle": "dikt", "lc_classifications": ["PT8951.25.G53 I4 2008"], "latest_revision": 2, "source_records": ["marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:8000275:461"], "title": "I den kalde molda brenn eit b\u00e5l", "languages": [{"key": "/languages/nor"}], "publish_country": "no ", "by_statement": "Finn \u00d8gl\u00e6nd.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 2, "publishers": ["Norske Samlaget"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-09T05:12:01.867426"}, "key": "/books/OL23147069M", "authors": [{"key": "/authors/OL70979A"}], "publish_places": ["Oslo"], "pagination": "58 p.  ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:48:53.132951"}, "lccn": ["2008476357"], "number_of_pages": 58, "isbn_13": ["9788252173130"], "publish_date": "2008", "works": [{"key": "/works/OL831479W"}]}