{"table_of_contents": [{"type": {"key": "/type/toc_item"}, "title": "t. 1. Les ann\u00e9es, 1590-1637."}], "series": ["Bibliotheca Victorina -- 13."], "lc_classifications": ["BX2615.P27 T46 2001"], "latest_revision": 6, "contributions": ["Capit, Jean-Baptiste."], "source_records": ["marc:marc_university_of_toronto/uoft.marc:4265205115:1055", "marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:2102322:1053", "marc:marc_loc_updates/v36.i51.records.utf8:2501042:1053", "marc:marc_loc_updates/v36.i38.records.utf8:7289783:973", "marc:marc_loc_updates/v36.i41.records.utf8:2271992:973"], "title": "Le ' M\u00e9morial' de Jean de Thoulouse, prieur-vicaire de Saint-Victor de Paris", "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "subjects": ["Saint-Victor (Abbey : Paris, France) -- History", "France -- Church history"], "publish_country": "be ", "by_statement": "\u00e9dition \u00e9tablie et pr\u00e9sent\u00e9e par Jean-Baptiste Capit ; pr\u00e9face de Robert Descimon.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 6, "publishers": ["Brepols"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-12-15T06:40:01.350927"}, "key": "/books/OL19723578M", "authors": [{"key": "/authors/OL5807353A"}], "publish_places": ["Turnhout, Belgium"], "pagination": "  v. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2008-10-23T16:41:02.580813"}, "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references."}, "isbn_10": ["2503510523"], "publish_date": "2001", "works": [{"key": "/works/OL12864804W"}]}