{"subtitle": "dzieje podzia\u0142\u00f3w administracyjnych w regionie kielecko-radomskim do 1975 roku", "lc_classifications": ["DK4600.K435 S93 2005"], "latest_revision": 4, "source_records": ["marc:marc_university_of_toronto/uoft.marc:5512244875:736", "marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:3229213:684"], "title": "Mi\u0119dzy Wis\u0142\u0105 a Pilic\u0105", "languages": [{"key": "/languages/pol"}], "subjects": ["Kielce (Poland : Voivodeship) -- History"], "publish_country": "pl ", "by_statement": "Jaros\u0142aw Swajdo.", "oclc_numbers": ["68125356"], "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 4, "publishers": ["Agencja \"JP\" s.c."], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2011-04-28T23:50:13.060860"}, "key": "/books/OL20037496M", "authors": [{"key": "/authors/OL5890179A"}], "publish_places": ["Kielce"], "pagination": "79 p. :", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2008-10-25T15:54:25.643817"}, "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references."}, "number_of_pages": 79, "isbn_13": ["9788388874895"], "isbn_10": ["8388874896"], "publish_date": "2005", "works": [{"key": "/works/OL12969977W"}]}