{"subtitle": "d\u00e9fis de la la\u00efcit\u00e9", "series": ["La pens\u00e9e et les hommes -- 46e ann\u00e9e, no 52", "Pens\u00e9e et les hommes -- no 52."], "lc_classifications": ["BP65.A1 I85 2003"], "latest_revision": 2, "contributions": ["Cheref-Khan, Chemsi.", "Lemaire, Jacques."], "id": 30335339, "source_records": ["marc:marc_university_of_toronto/uoft.marc:4761653344:967", "marc:marc_loc_updates/v37.i04.records.utf8:2515220:1031"], "title": "Islam et musulmans dans l'espace europ\u00e9en", "languages": [{"key": "/languages/fre"}], "subjects": ["Islam -- Europe", "Islam and secularism -- Europe", "Muslims -- Europe"], "publish_country": "be ", "by_statement": "dossier \u00e9dit\u00e9 par Chemsi Cheref-Khan et Jacques Ch. Lemaire.", "type": {"key": "/type/edition"}, "revision": 2, "publishers": ["Espace de Libert\u00e9s, Editions du Centre d'action la\u00efque"], "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T19:44:40.539143"}, "key": "/books/OL20298753M", "publish_places": ["Bruxelles"], "pagination": "169 p. ;", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2008-10-26T12:03:01.572865"}, "notes": {"type": "/type/text", "value": "Includes bibliographical references."}, "number_of_pages": 169, "isbn_10": ["2930001488"], "publish_date": "2003"}