{"name": "Juan-Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:55:25.921888"}, "personal_name": "Juan-Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez", "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:55:25.921888"}, "latest_revision": 1, "key": "/authors/OL6601074A", "birth_date": "1948", "type": {"key": "/type/author"}, "id": 33929405, "revision": 1}