{"name": "Castilla y Le\u00f3n (Spain). Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura.", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T19:37:31.370964"}, "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T19:37:31.370964"}, "latest_revision": 1, "key": "/authors/OL6600258A", "type": {"key": "/type/author"}, "id": 33926279, "revision": 1}