{"name": "Conf\u00e9rence sur la s\u00e9curit\u00e9 sociale des travailleurs frontaliers en Europe (2001 Aachen, Germany)", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:44:59.038727"}, "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:44:59.038727"}, "latest_revision": 1, "key": "/authors/OL6600927A", "type": {"key": "/type/author"}, "id": 33928890, "revision": 1}