{"name": "Jornadas de Reflexi\u00f3n sobre Temas Contempor\u00e1neos en el Contexto Social y Jur\u00eddico de Iberoam\u00e9rica (1st 2004 Caracas,  Venezuela)", "created": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:42:43.799418"}, "last_modified": {"type": "/type/datetime", "value": "2009-04-27T21:42:43.799418"}, "latest_revision": 1, "key": "/authors/OL6600887A", "type": {"key": "/type/author"}, "id": 33928765, "revision": 1}